我已經有出黎，唔係仲要捐錢嘛？

無錯 就係要捐呀

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

而幾日睇youtube嘅時侯，已經見到幾次源自而個channel嘅片做廣告

入面內容藍到仆街
所以而家已經係燃眉之急，希望大家有能力嘅就做多少少
連登仔無理由喺網絡上輸

可以嘅話report埋個channel，收埋佢皮啦

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

得返8日捐！
一人一舊水都搞掂啦

咪係 推下啦

捐！